啱啱換衫唔記得閂窗簾

啱啱要換衫出門口同現現出街，換換下衫一擰轉頭發現有個人戴住口罩揸住部canon 80D(小白) 對住我
我嚇一嚇心諗今次死得，點知啱啱一上twitter先俾個私生up咗我張相上去==

炒飯me❤️😻

樓主=on9

勝利jeng❤️

勝利借歪啦，呢刻淨係想炒飯牙柳= =

樓主=監躉

係吳小姐==

尊重少少==

勝利(失敗)

一日未入罪一日都係清白

樓主傻鳩

喪b ho ball ！！！

係咪想俾我打？

勝利（已笠水）

小學雞！！！！

啲po膠到呢。。

壓力大